打打啊。。。

又話打邊爐-.-

又話打麻雀-.-

吓米打尖拉-.-

熱熱捉我手仔教我打